抱歉帶咗個罵戰俾大家

如題
不過我最後想補充一句 其實求進步無對與錯之爭
我亦知道有競爭當然有進步 但惡性嘅競爭心會令到增加對彼此嘅仇恨 何必呢
奈何現實世界充滿弱肉強食嘅心態
唯有係咁嘅情況下力爭上游先係唯一出路
可能睇落好左膠思維世界和平主義者乜乜乜 但都希望大家笑得黎都會帶領下唔同程度嘅人進步
差唔多9 up完 溫下書準備考試

比心機溫書啦
網上世界唔好太上心
做好自己ok

其實樓主你無錯，錯就錯在嗰班不知天高地厚嘅柒頭出嚟認叻，仲要踩鳩人地
搞到OU啲正常人都俾佢地影衰晒

個世界真係好多on9

OU使咩影衰，本身都衰

地球是Open U 領先